█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

對於跳閘，連登大致上分左三批人，一班覺得跳閘冇用，一班覺得跳閘有用但唔敢跳，一班跳左閘，但畀人捉時唔識解釋，我想同你地講少少野。

第一，跳閘從來都唔係車費既問題，係要畀個信息畀大眾同港鐵，我地唔妥佢。

第二，唔駛驚跳唔到/kick 親柒，跳閘唔係為型唔型，係為左表態，柒左又點，目的就係唔合作。

第三，好多巴打絲打驚畀黃衫粉衫捉。其實唔撚驚，除非你係畀黑警捉到，如果只係粉衫黃衫，你要做既係大聲企定定解釋點解咁做，然後慢慢行走。跟本唔會有咩後果，就算係畀警察捉到，佢都只能叫你跟返港鐵附例罰錢。請放膽。

第四，畀人捉到，唔好驚唔好荒，無論捉你既係市民、粉衫定黃衫，請企定定大聲講：

「港鐵元朗站唔關車門，太子站封站，日日派車運警察，賺賺埋埋香港咁多錢！轉頭幫手打香港人！沙中線啲螺絲扭返好未！跳閘係表態！」

記住要大聲講出黎，一黎要話畀身邊其他香港人知我地點解要咁做，二黎要嚇一嚇對方，對方見你咁大聲，好少再繼續捉住你，我已經咁樣走甩兩次。當然如果畀狗捉，請乖乖地交罰款，唔好同狗糾纏。

第五，請多跳閘，唔好撞，跳只係逃票，但撞有機會畀人話刑事毀壞。

請支持跳閘，向港鐵施壓，光復香港！

教學：

難度高至底分別係 紅閘藍白色機身＞三棍＞紅閘灰銀色平身機身
三種同一跳法，但因為紅閘藍白色機身，佢個機身中間唔係平，係前後尖型斜向，對手借力唔穩，要助跑一兩步先跳到。

跳法，兩手準備放在綠色星型位置，急步行前，兩手按落綠色星型位置，兩腳一彈，一齊縮向身，落地，10/10！

最緊要乜？最緊要係唔好怯！唔駛怕跳唔到，跳唔到原地再跳！跳到過到閘為止！

覺得心虛，覺得自己理虧，先會心生恐懼，先會怯！

諗下721元朗站、831太子站、91機鐵，錯既係邊個！

加上用我上圖個方法，唔會失敗，至少我跳咁多次冇一次唔成功/ KICK 親

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

支持

真，表態好緊要，唔係為嗰幾蚊，而香港人都prove咗錢唔係最重要
give me freedom or give me death.

我下個站係天水圍站落車，如有人不敢跳，或想學跳請留言，我帶你

自推

推

Tui

我岩岩都跳咗一生第一次

代香港人多謝你，請陪養成習慣

請養成習慣，每日兩次，每次一跳，飽肚空肚均可

日日都有跳
利申: 過海

岩岩見到有人跳有人捐就夠膽試左第一次
所以真係好靠大家一齊去俾膽大家

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

今日初嘗試跨欄，得左

我返工跳返夜校跳出街跳，已養成習慣

請嘗試第二第三第四次

will do

Appreciated, sir

齊做跳跳虎

無跳但推閘
唔知係咪連登仔推得多 依加細力推就推到 仲要響得好細聲

跳左佢會響 有啲壓力

唔駛理，響兩下就停。「咇— 咇—」

由佢響，我日日都咁冇咩人咁得閒理你

憑咩，起鐵超標就問立會拎錢，沙中線咁樣就唔駛罰？做要出賣港人做幫兇，打到個個頭破血流！

放心 有跳
平日返工放工唔搭 所以少啲機會跳

有用 推！

頭先響尖沙咀站
響個閘前面猶豫咗好耐
見到有巴絲踢閘
我都終於跳咗人生第一次

多謝尖沙咀教我踢紅閘嘅巴絲

正皮俾樓主文筆，睇得好舒服同好安心

跳係咪兩隻手㩒住個閘機咁樣跳？

喺杏花邨見過有手足跳閘 好撚型

好羨慕跳得起閘個D
I failed to jump
So I decided Ng take mtr

係

請繼續試，其實唔難

「港鐵元朗站唔關車門，太子站封站，日日派車運警察，賺賺埋埋香港咁多錢！轉頭幫手打香港人！沙中線啲螺絲扭返好未！跳閘係表態！」

左手放左邊閘機，右手放右邊閘機，手臀用D力撐，兩腳一彈，膝縮向自己胸口，著地，10/10！

已經跳左好多日
見到有手足跟人尾入

跳閘罰錢唔好諗到咁冇後果

跳左閘，比人捉到
1）你大聲過佢 屌9佢，跟著走左去 可能冇事

2）如果你大返佢，咁我補飛囉！
咁準備好一張後備八達通嘟返

‼️落左簿唔好以為罰錢好少事‼️
出到活動/買嘢比人check你身份證，會睇到你比狗鐵罰，因咩事罰錢！到時仲會比狗更加有把柄玩

仲有，一開始唔想比狗鐵賺，咁更加唔好比佢落到簿出告票！！

我有好多唔要既八達通，要就搵我拎著旁身

跳閘其實最重要係個意義
講真 唔比果少少車費黨鐵唔通真係會收皮咩
For唔敢跳閘嘅你地
每次過閘機嘅時候 請諗吓721同831黨鐵點樣配合黑社會同黑警嘅恐怖襲擊
如果你諗完 都係決定唔跳嘅話 我無野好講

跳上癮 八達通都廢事帶

我過兩日諗住課隻大聲公

然後求其搵個站播太子鐘聲
播十秒後就屌哂成個月台所有人

點解要驚？唔係唔犯法就冇事咩？
擺明個個都知道警察失緊控，
點解仲可以忍？叫咩自己做香港人？
鵪鶉比人打都曉叫，睇下我哋似咩？

(放低大聲公)

光復香港 時代革命
香港人 加油
香港人 加油
香港人 加油

(嗌撚到你哋應，最後)

沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
香港人 加油
香港人 加油

721 811 831

跳左幾日
旺角新閘照跳

我銀包都唔攞

妖 我好想比正皮呀
中間個段野 起雞皮 多謝樓主

多謝

特登係多人地方跳

我係p牌like唔到
但幫你推爆佢

非常好

等你地多啲勇氣去做

一齊加油

講咁多做咩丫
大叫：你個閘壞咗呀！

你唔講，人地只會覺得你地唔守秩序，想走數。
香港人太道德潔癖

仲有唔好懶，拍個吉銀包落去。淆既聽住歌扮趕
可以揀既話：跟入＞推棍＞跳

利申：淆絲，日撚日港島去屯門

表態呀，點解咁絲宿？

樓主講得好 push

Push push posh

好 我努力喺屋企附近練下
因為我比較肥 我驚跳唔起又被捉到實在太柒

做正當的事，不用怕柒！！！

中環站已經重開 並加緊維修
再一次證明太子一定有嚴重嘅事發生先會封成日

今日準備跳

推！

代我開po得唔得...

爬山啦唔該，有啲人係五百都唔會嘔得出，或者個底真係冇咁勇，唔駛憑呢點就話人唔表態啦

用數字解釋你地聽點解要爆黨鐵同跳閘

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

今日先係九龍站跳完 搭機鐵 個閘響左一下 但係d遊客唔識聽拍卡定咩聲黎 所以無人理

想問銅鑼灣咩位置跳好

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

個網站叫，每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。
大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

自古成功在嘗試！！

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

全香港人加埋嘅血汗錢 仲有寶貴嘅土地 都喺度供養緊條港鐵 港鐵就係屬於人民嘅 所有企業都要對社會負責任

港鐵放任警察暴行唔出聲不特止 仲要用我哋公家嘢去運送警察去殺害良民 本來公營嘅運輸工具淪為殺人機器 佢何止唔出聲去助紂為虐 直頭係警察最大幫兇

我哋係公民 我哋要揸緊信念
繼續跳閘 係示威 就算犯法 都係公民抗命

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

點踢？ 求教學

唔好踢，講左，直接跳

如果我高調跳閘比人粉衫捉, 咁我鬧完佢之後我繼續去搭車定跳返出閘?
佢地有冇權叫我出視身份證?

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

佢叫你，你可以唔出示。我有一次就係慢慢行去月台上火車，佢跟左幾步就冇跟了

Push

push

支持跳閘 💰去捐

每次跳完都慢慢行
扮哂嘢

跑走 頭也不回

跳佢老母

跳完仲慢慢行?

推

驚閪咩

琴日柒左，推閘卡住左

Pish

比狗捉都唔緊要，佢叫你比電話Number同埋住址，咪暗地裏改一兩個數字，比個假嘅佢囉。前幾日比狗捉到，仲要恐嚇我話如果比假嘅電話同地址佢會上門拉我，咁我話你自己聽錯記錄錯，吹得我脹咩

連續跳咗一個星期了
有次比藍絲捉，我閃開再跑走，跑咗一段距離就回望翻個藍絲大嗌咗一句

屌你老母，唔係捉鳩我咩，無哂貨啦？咁撚廢就翻去等死啦，我企係度等你捉呀！

可以咁樣撚藍絲嫁，但大前提係你本身都跑開步，同埋撚佢最好係出口附近

香港人加油，打破你地心理關口啦

跳閘不是刑事

放心跑走，平時得閒去跑步training,跑得快有著數

今日第一次跳

tui

每日跳一跳，世界更美妙

今日16:15 放工後跳閘路線

大圍跳入
油麻地跳出
油麻地跳入
尖沙咀跳出
尖東跳入
陣間天水圍跳出，家陣西鐵中，滿足

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

新一天，返工又要跳閘了，你又跳左未

已跳入站